【前無古人】數下習帝登基以來，支那出現咗幾多亡國凶兆

首先一登基就跌個「天宮」落地
仲有天津大爆炸
內憂：走資派，地方債，豬瘟羊瘟
外患：貿易戰，歐美開始抵制支企

好明顯想挑戰祟禎、溥儀

江仔果代都唔會咁....
不過香港年青一代想上車機會來了
1997-2003
2017-2023
自己參透下....